點睇阿豬阿狗都開你問我答post?

侵侵你應該都開個

起好長城先

冇人有興趣就會沉 覺得冇所謂

咁又係

啱啱當選美國總統 你問我答

又係你呀巴打

絲打

有冇諗過去死

又係你呀絲打

個警察post開到（2）

警察都叫有d野講

頭先有個post 條友淨係留左句20歲

心諗你想我問咩

btw有冇人屌警察post樓主老母

有，咁開得就預左

我睇睇先知原來咁多高登仔/高登三哥仔，係想考警察

咁著數梗係

除左風評差簡直無敵

我係呀豬呀狗

又入黎做咩

ok

o咩k